[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

too long did not read 就睇最尾兩點

今日發夢 係十字路口
發覺最後轉場去九龍城果波有啲問題
首先
去九龍城係分左兩批人出發
第一波就係大家傾左好耐偈
有人提出話冇車 難走 唔熟路等嘅問題
最後一部分勇武決定去派禮物
果波係佢哋話會係最後一波 派完就走架啦
所以唔存在再轉場難嘅問題
其他人留守
果波人出發左係冇問題嘅

第二波先嚟料
*第二波轉場就係大部分人行軍過去九龍城
*當時係傳緊旺角會開始清場

一開始係有大聲公人
係咁叫人去九龍城
當中係未經溝通 冇經討論
就直接開咪叫人過去
至於點樣過 係冇討論過
因為旺角去九龍城係有相當一段距離
如果要咁多人拉大隊過去其實係相當危險
而且因為太突然就出發
個訊息唔知有冇(我估冇)通知到在場所有人
可能會令留係旺角嘅人錯判形勢

咁就搞到全部人要經過兩間警署同車一齊行
去到九龍城附近 未到警署
又有大聲公人話退退退
問佢哋退去邊
個目的地又變左黃大仙
有人就開始屌話冇啦啦行出嚟
放生左係旺角嘅人
結果個隊伍又分散左兩邊

有兩點我哋要做得更好

1.要確保資訊比曬全部人先可以做咁大型嘅be water
2.be water前一定要有明確目標
好似今次咁
有人話要去圍差館
但路上又要經過兩間差館其實係好危險又同時令人不解到底做緊乜嘢要行嚟行去
3.留比大家討論

自推十次
1

自推十次
2

自推十次
3

自推十次
4

自推十次
5

support u

自推十次
6

自推十次
7

自推十次
8

自推十次
9

自推十次
10

屌你9點半有人開咪話開會, 去九龍城
唔夠一個鐘黃大仙有過百防暴?

唔熟路線，考慮散水好D，唔好送人頭

推

係
九龍城完全make唔到noise
又去到中途就轉地點
完全唔make sense

有熟路線嘅人提出過問題

但之後又有人攞大聲公導啲人過去

諗番根本係伏 無地鐵 交通唔方便 無記者 下次真係要醒d

利伸 發夢